五年前唔識達哥已經要比達迷屌

蓋清肯放過達哥未

幫6仔吹雞

蓋清以前和平好多 搞咩

放干擾器喎

樓主好記仇

雖然唔識達哥真係走寶 但唔需要屌
我身為達粉都代個班人道歉

瀨屎蓋

蓋清記仇到

蓋清=怨婦

識呀 奶共狗黎架嘛

仲敢唔敢出嚟直播返

幫6仔平反

6仔生勾勾係到洗撚你吹雞咩
死返膠登啦

佢真係好小氣 成日推post

咪能扮熟啦丹仔

唔識達哥 你新香港人？
係人都知佢係親共直播主

第一個反達既ching 好似係宰羊

五年後你識達哥
但達哥仲係唔識你